其實一隻公仔麵係咪可以成為無限食糧？

唔知有冇人試過浸隻公仔麵太耐，會變到勁大碗。諗諗下其實每次煮完麵，食一半再浸佢一日，等佢變返一碗嘅size，第日又再loop，應該可以撐到一年，只要唔嫌食極都係同一隻味就得。

今年諾貝爾經濟學獎仲唔係我拎？

依家先知？

雪條棍啲frd

on9/10
反省下

唔係個個都咁食?有咩特別

一直都係咁食

五餅二魚都係咁黎，
要攞諾貝爾經濟學獎，
要等耶穌攞完先輪到你。

食媽咪麵可以食成世

我碗麵由細食到大㗎

有次去旅行之前食淨左半個公仔麵 諗住返黎先洗
結果返黎個公仔麵脹到成間屋咁大
要叫埋啲親戚朋友食左兩個禮拜先入到屋

不嬲都係咁食

一早有人識用啦
你估真係五餅二魚咩

所以我每次食公仔麵都隔湯同唔敢飲水

好驚喺我個胃發漲撐爆我個胃

可以試下食金菇 食完原條屙番出嚟又可以再食
不停loop 可以用決糧食危機

本post笑話評分：0/10

我5歲就已經咁食啦
唔係邊有錢養大我

點做到驚俾人challenge到我經濟學獎地位

家傳之寶

我人生過左半碗麵

好彩你及時睇到咋，唔係就成區都係你隻麵

中國洪水如果有隻麵跌落水，一時執唔返真係不堪設想

牛奶公司

鹼水麵加胃酸就會中和咗，隻麵會喺個肚大斷發大，大家都係唔好食咁多鹼水麵啦

雪條潮文d frd

求下你下年先發佈，我個經濟學獎唔想同人些牙

俾我鳩噏下得唔得

只有金菇

呢單真係笑死條友仲比人拉左

經濟學獎冇啦

買佢對家allin一鋪夠食一世

留名等你上市

一直都係咁食
岩岩先食完七年前煮完果碗公仔麵

咩味嚟

我岩岩將出前一丁搓做手套
但俾滅霸偷左

而家先知？我一包麵食咗10年喇，慳到好撚多錢，如果唔係點買層次00呎單位？

200

想知銀紙用呢個方法得唔得

可以配燒賣，每日食3分1粒，如此類推

如果你證明咗係得嘅，你會攞埋化學獎同物理學獎。

ching平時有咩駛費

咩嚟？

新會然？

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

依家個碗我食左十年啦

當年5餅2魚
耶穌都係咁浸吓浸吓浸出黎

有冇諗過轉味？

冇女唔洗洗錢

原理唔同，
耶穌5餅係因為嘉頓什餅

人形蜈蚣， 內循環都唔識

你咁樣只會永世食腍麵
咪話阿叔唔能教精你
你生麵果時啪開兩份,之後先煮黎食
下一餐再啪開剩低果份做兩份
如此類推
你永世都食唔完個麵,仲要啖啖麵都爽口彈牙

個獎叫做達爾文進化大獎，唔係諾貝爾獎

金茹同栗米都得

是

食咗十幾年啦 依家先發現到

樓主唔好試
我試過係公司倒咗個公仔麵落廁所無沖
星期一反到嚟塞爆咗個廁所

其實係，
耶穌五餅二魚都係咁，用水浸到啲麵包發晒漲，
唔係你以為點分畀五千個人？

原來有人會俾錢買公仔麵？

你老母公仔面得，咁你食屎痾屎再食翻都得啦

使咩咁麻煩
樓豬你食返自己屙既屎咪得囉，無限自給自足

唔想食你

咁第一嚿屎點嚟先

係

大陸水災 都係掉幾個面餅落去 過2日乜水都吸曬 唔係水災問題點會解決到

日清 tvb廣告

人類從此冇糧食問題天下太平，俾埋和平獎佢啦

犀利，破世界紀錄1年内諾貝爾所有獎由同1個香港人囊括。

仆街，俾咗個solution中共

樓主可以拎諾貝爾獎

您依家先知
我依家食緊個麵係十幾年前發到今日

好撚玄學，每日都係人生嘅一半

做乜撚

一向都用二分法食麵架啦
已經食左一年都未食完

1→2→1→2
1→2→0.5→1

你咁樣會有保存問題同口感問題
既然擺係水入面就會發大
而人又係水做嘅（聽講）

正確做法係先食左個杯面，係個肚入面靠自體嘅水發大個面，然後淨柯一半屎，淨低嘅由佢發大，第二日再柯一半屎

用呢個方法，唔洗食野，20年就可以上樓

翻工壓力大，sorry

shame here

1/0.5=2，一隻麵食到兩隻麵嘅飽肚量

食麵多過你食米

睇得出，您個名

內循環

大驚小怪
買個公仔麵都要比$4啦
有冇試過竹筷子浸鰹魚汁過兩日變咗醃竹筍

冇筷子點食

我個碗係太太婆留落黎 食左幾代人 慳返唔小米飯錢 d錢儲黎買樓 呢家住緊豪宅

人生若只半碗麵

試諗下 你食完公仔麵一日唔痾返出黎
佢係入面不停漲大
呢個就係點解你食公仔麵會頂胃既原因

屌

屌 靜啲啦
陣間中共見到有樣學樣，丟一堆公仔面上去防洪
吸乾晒啲水之餘仲解決埋糧食危機就弊喇

其實應該趁而個機會教下明久咩叫lim

支那根本就唔洗減少浪費食物
話糧食不足係偽命題
一個即食麵浸喺水災度，個麵就會不斷發大啲水又會被吸走
浸幾日就夠食成世啦

我小學開始就咁啦 包麵食到而家仲食緊

補家政巴有冇食海膽飯

See you tmr

又食冇呀麥皮就整緊，有冇性趣john?

食自己啲肉